# Материалы, примеры и другие исходники для курса

---

**В данный момент времени курс и его материалы находятся в состоянии разработки.**

---

В данном репозитории собраны материалы, примеры и т.п., которые будут полезны для его изучения, а также с отсылкой к ним на основе материалов лекций.

Репозиторий состоит из двух частей:

1. [**Вики**](https://bitbucket.org/exadeltrainings/itads/wiki/Home) - весь основной материал, книги, ссылки  и прочее представлены здесь.
2. **Исходники (текущая область)** - дополнительный материал в виде примеров кода и вариантов исполнения заданий.

В будущем структура и материал может меняться и модернизироваться, так и появляться новый, пропадать старый.

## Заметки

1. В данной области преимущественно будут появляться примеры кода и небольшие приложения, которые будут полезны и относиться к той или иной части курса.
2. Появление примером и другого кода будет происходить по мере возможности и необходимости.
3. Не все примеры будут приведены здесь, потому что будут ссылки в основном материале с отсылкой к другим ресурсам, которые уже содержат свои примеры по использованию и применению тех или иных технологий.
